救人難題

就算大家可以去到Poly門口, 對方SDU/反恐特勤隊/防暴出真槍實彈指住大家, 大家諗住點應付?

要諗一個方法, 令到對方出唔到槍, 可以硬直15-30分鐘或槍打唔到, 咁先有轉機。

e.g. 轟轟轟/伏伏伏